Parttime 遭公司無理解僱有無得告佢

話說我五月搵左份pt
做左兩個月
雖然自問自己工作表現唔好
但問心個句
公司入面大把人做得衰過我 又唔炒
我返工都係有樣學樣姐
或者我成日勁唔好彩被人捉到啦
呢個唔係重點 重點係今日同我講
因為公司啲人手調動 你之後都唔使返啦
咁算唔算叫做無理解僱？

Part time解雇要咩理由？又唔係老奉要養你
當你full time都好，做得兩個月，試用期都未過

睇啲字就已經感覺到係00後

你自己都講左原因啦 有咩咁無理
Parttime不嬲係咁架啦
其實係咪00後黎 未打過工？

明顯啦 5月搵pt 班小學雞考完dse

遲啲係咪出個post

“Part time做咗兩個月，係咪可以即日走，公司有冇得話我無故離職？”

訓啦柒頭

pt係咁啦
ching識唔識玩嫁
佢可以炒你 你可以9hea唔上心
fair game

00後大陸狗

呢D POST你去5P開啦小朋友

你打去勞記問下

所以唔好話人成日針對00後
你呢啲明知自己有問題都話人無理解僱
最撚憎你呢種人
淨係識倭過於人

好心你啦， 搵過第二份

呃飯食仲想告人？ 算吧啦

雖然自問自己工作表現唔好

你自己都講咗個理由出嚟，乜撚叫無理解僱？
其他人炒唔炒關你撚事？

大陸狗

可以追7日糧

你想長做？

老屎忽可以hea唔代表你可以做

咁叫無理

無理解僱咁易入到既話香港啲打工仔就唔會咁慘啦

考慮到你成日唔好彩畀人周到
公司唔需要幸運E嘅人

點解人地冇事我有事